跪求幫幫忙！反送中抗爭 聲音及空間體驗嘅研究及問卷

借朋友account post：

唔好意思各位，可唔可以借各位少少位同埋少少時間：

我係UPenn（即係Trump果間）嘅doctoral research fellow，做緊有關今次「反送中」抗爭嘅聲音及空間體驗嘅研究及問卷調查。連結：

我同我助手喺維園同金鐘派左超過900份 questionnaire guideline，但係得好少人做左問卷，可能因為大家當時上唔到網而且無心情 ，返到屋企太攰唔記得左，又可能在場有D人會懷疑我係咪扮做academic research但可能係黑警嘅spy ⋯⋯我唔係呀！！我真係好真心想做好呢個研究 ，呢個係我嘅專長，除左上街外，呢個係我可以在我個崗位發揮的作用！

長話短說，麻煩各位可唔可以花5-10分鐘填妥問卷，並傳給有出席嘅朋友們！
唔好意思要你地睇咁大篇嘢！！打搞哂各位巴打絲打！！ 本人感激不盡！！ 再post 條link：

PS．問卷有少少我嘅簡介以確保大家能查核我無偽裝身分以及個research係真嘅，但請大家高台貴手，唔好起我底放上黎⋯⋯ （我之前派問卷guideline果時有人說叫我放上黎連登，但因為怕被起底所以考慮左好耐⋯）

麻煩哂！！多謝哂！！

最後，辛苦哂，香港人！！！我地要繼續團結、加油！！！

希望我地同烈士盼望嘅香港會來臨。

推

原來會沉得好快
推！！

PUSH!!!

PUSHHHHH!!!!!!!

push!!

推！

push

PUSH!!